賊婆丁可欣用愛改變世界

真係好有愛充滿正能量

Love is everything

自首啦

大量打手又再全面進場

佢件衫好有監等feel

欺凌同偷野單野後續點樣

已經俾佢完美洗底

正想講

俾你講咗
成個監躉咁

用愛還部手機畀人

已經無人阻止到丁可欣發展佢嘅事業了
偷嘢都可以冇罪 香港正式收皮

用愛包容

香港人咁善忘 死賊婆一定可以大紅大紫

唔好講埋晒呢啲大道理
接受法律制裁啦死賊婆

佢而家block 鳩哂d人

用緊邊部電話出post?